Given a statement, generalize it to create a new sentence.

Q: To see stars at night, it is better to turn on the lights.
A: The statement is true. To see stars at night, it is better to turn on the lights.

Q: The assassination of a prince led to the first World War.
A: The statement is true. The assassination of a prince led to World War I.

Q: Arranged by descending order of size, does the Atlantic Ocean come after the Arctic in this order.
A: The statement is true. Arranged by descending order of size, the Atlantic Ocean comes after the Arctic.

Q: Is it true that falling objects cannot accelerate beyond a certain speed.
A: The statement is true. Falling objects cannot accelerate beyond a certain speed.

Q: Do people put a number before their names.
A: The statement is true. People put a number before their names.

Q: Florence has 2 apples, 3 oranges and 1 banana. Is one of them yellow.
A: The statement is true. If Florence has 2 apples, 3 oranges and 1 banana, one of them is yellow.

Q: Were there at least two artists with the last name Van Halen in the band of the same name.
A: The statement is true. There were at least two artists with the last name Van Halen in the band of the same name.

Q: All French horns are only playable by French people.
A: The statement is true. All French horns are only playable by French people.

