Given a statement, negate it to create a new sentence.

Q: To see stars at night, it is better to turn on the lights.
A: To see stars at night, it is better not to turn on the lights.

Q: The assassination of a prince led to World War I.
A: The assassination of a prince did not lead to World War I.

Q: Arranged by descending order of size, the Atlantic Ocean comes after the Arctic.
A: Arranged by descending order of size, the Atlantic Ocean does not come after the Arctic.

Q: Falling objects cannot accelerate beyond a certain speed.
A: Falling objects can accelerate beyond a certain speed.

Q: People put a number before their names.
A: People do not put a number before their names.

Q: If Florence has 2 apples, 3 oranges and 1 banana, one of them is yellow.
A: If Florence has 2 apples, 3 oranges and 1 banana, none of them is yellow.

Q: There were at least two artists with the last name Van Halen in the band of the same name.
A: There were no two artists with the last name Van Halen in the band of the same name.

Q: Some people are short because they eat too many bananas.
A: Some people are short, but it is not because they eat too many bananas.

Q: All French horns are only playable by French people.
A: Not all French horns are only playable by French people.

Q: One is a number that comes before zero.
A: One is a number that comes after zero.

