Given a question turn it into a sentence.

Q: Will the Albany in Georgia reach a hundred thousand occupants before the one in New York?
A: The Albany in Georgia will reach a hundred thousand occupants before the one in New York.

Q: Is the language used in Saint Vincent and the Grenadines rooted in English?
A: The language used in Saint Vincent and the Grenadines is rooted in English.

Q: Would the top of Mount Fuji stick out of the Sea of Japan?
A: The top of Mount Fuji would stick out of the Sea of Japan.

Q: Was Lil Jon's top ranked Billboard song a collaboration with a member of The Lox?
A: Lil Jon's top ranked Billboard song was a collaboration with a member of the Lox.

Q: Can the Swiss Guard fill the Virginia General Assembly chairs?
A: The Swiss Guard can fill the Virginia General Assembly chairs.

Q: Could Lil Wayne legally operate a vehicle on his own at the beginning of his career?
A: Lil Wayne could legally operate a vehicle on his own at the beginning of his career.

Q: Did Brazilian jiu-jitsu Gracie founders have at least a baker's dozen of kids between them?
A: Brazilian jiu-jitsu Gracie founders had at least a baker's dozen of kids between them.

Q: Would Achilles dominate Legolas in a hypothetical fight?
A: Achilles would dominate Legolas in a hypothetical fight.

Q: Could Bernie Sanders visit the Metropolitan Museum of Art twenty times for under two hundred dollars?
A: Bernie Sanders could visit the Metropolitan Museum of Art twenty times for under two hundred dollars.

